Juno 可唔可以開音樂會呀！

開唔到演唱會，開個音樂會都好呀！
張你嘅歌化作你想講嘅事，透過音樂會表達畀我地聽呀。希望你會想開啦

搵啲歌手翻唱佢啲歌 佢好似黃偉文咁出黎講下心路歷程同首歌背後既心思同領略仲好啦

Live